有警扮示威者 拉左人呀 北角 銅鑼灣包抄

有警扮示威者 拉左人呀 北角 銅鑼灣包抄